---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Arazille"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|161220|inkarnująca się w posągu w Lenartominie wezwana kiedyś przez ciepienie Uli Kram. Nie skrzywdziła Marzeny Dorszaj.|[Zniszczenie posągu Arazille](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161220-zniszczenie-posagu-arazille.html)|10/07/27|10/07/30|[Nicaretta](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-nicaretta.html)|
|170122|jej manifestacja w Czeliminie czerpie energię z Żonkiboru i powoli i nieubłaganie wypiera Karradraela. Uwolniła Śledzika.|[Gambit Anety Rainer](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html)|10/07/19|10/07/23|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170103|która została przyzwana przy użyciu Ogniwa do Czelimina, rozpoczynając wojnę bogów z Karradraelem|[Wojna Bogów w Czeliminie](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|10/07/16|10/07/18|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160303|która rozwiązała problem defilerów w Toczmiejowie; uszkodzona gdy Zeta została zniszczona przez Ottona. Na misji miała formę Marii.|[Otton zabija Zetę](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html)|10/06/23|10/06/24|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151216|kalibrująca rzeczywistość dla Aliny, Dionizego i Zety; odbudowująca osobowości i pamięć Zety i próbująca uratować miasto przed trzema defilerami. |[Między prawdą i fikcją Arazille](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151216-miedzy-prawda-i-fikcja-arazille.html)|10/06/21|10/06/22|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151212|bogini ukrywająca się za fasadą "Stokrotki Diakon", zinfiltrowała Szlachtę oraz Blakenbauerów.|[Antyporadnik wędkarza Arazille](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|10/06/19|10/06/20|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160202|która impulsowo potencjalnie uwolniła wszystkie istoty Tymotheusa Blakenbauera.|[Wolność pająka fazowego](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160202-wolnosc-pajaka-fazowego.html)|10/05/09|10/05/10|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150422|która chciała inkarnować się w aptoformie lecz przez machinacje Zespołu nie dała rady; musiała zadowolić się ciałem Crystal Shard.|[Śladami aptoforma](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html)|10/05/03|10/05/04|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150408|bogini marzeń, która chroni Wandę przed rykoszetem zaklęcia walczących magów; po jej wykryciu przez Mojrę razi czarodziejkę wypalając jej kanały.|[Rykoszet zimnej wojny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|10/05/01|10/05/02|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150104|patronka niewolników o nieznanej motywacji, która pomaga Gabrielowi w wojnie przeciw Triumwiratowi i jego własnej naturze.|[Terminus-defiler, kapłan Arazille](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html)|10/02/17|10/02/18|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|
|150103|zraniona przez Pryzmat Myśli dzierżony przez policjantkę. Też, "morderczyni magów" i "patronka niewolników", o dziwo.|[Pryzmat Myśli pęka](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html)|10/02/15|10/02/16|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|
|141230|demoniczna władczyni Marzeń. Dużo mówi, dużo się śmieje, działa przez agentów i spełnia życzenia niewiernych. Aha, ma mały poziom energii.|[Ofiara z wampira dla Arazille](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141230-ofiara-z-wampira-dla-arazille.html)|10/02/13|10/02/14|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|
|141227|demoniczna władczyni Marzeń. Z jakiegoś powodu przejmuje kontrolę nad Festiwalem bardzo powoli i ostrożnie.|[Przyczajona Andromeda, ukryty Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|10/02/11|10/02/12|[Czarodziejka Luster](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-czarodziejka-luster.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Dionizy Kret](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dionizy-kret.html)|5|[160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html), [151216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151216-miedzy-prawda-i-fikcja-arazille.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Alina Bednarz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-alina-bednarz.html)|5|[160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html), [151216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151216-miedzy-prawda-i-fikcja-arazille.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Sandra Stryjek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-sandra-stryjek.html)|4|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html), [150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html), [141230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141230-ofiara-z-wampira-dla-arazille.html), [141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Netheria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-netheria-diakon.html)|4|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html), [150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html), [141230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141230-ofiara-z-wampira-dla-arazille.html), [141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Kasia Nowak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-kasia-nowak.html)|4|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html), [150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html), [141230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141230-ofiara-z-wampira-dla-arazille.html), [141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Karradrael](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karradrael.html)|4|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [141230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141230-ofiara-z-wampira-dla-arazille.html), [141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Herbert Zioło](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-herbert-ziolo.html)|4|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html), [150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html), [141230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141230-ofiara-z-wampira-dla-arazille.html), [141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Wojciech Kajak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wojciech-kajak.html)|3|[150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html), [141230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141230-ofiara-z-wampira-dla-arazille.html), [141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Mojra](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mojra.html)|3|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Luksja Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-luksja-diakon.html)|3|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html), [150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html), [141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Józef Pimczak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jozef-pimczak.html)|3|[150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html), [150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html), [141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Iliusitius](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-iliusitius.html)|3|[150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html), [141230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141230-ofiara-z-wampira-dla-arazille.html), [141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Gabriel Newa](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gabriel-newa.html)|3|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html), [150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html), [141230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141230-ofiara-z-wampira-dla-arazille.html)|
|[Feliks Hanson](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-feliks-hanson.html)|3|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html), [141230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141230-ofiara-z-wampira-dla-arazille.html), [141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Feliks Bozur](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-feliks-bozur.html)|3|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html), [150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html), [141230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141230-ofiara-z-wampira-dla-arazille.html)|
|[Edwin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edwin-blakenbauer.html)|3|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [160202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160202-wolnosc-pajaka-fazowego.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Anna Kajak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-kajak.html)|3|[150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html), [141230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141230-ofiara-z-wampira-dla-arazille.html), [141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Świeży Lilak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-swiezy-lilak.html)|2|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Wanda Ketran](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-wanda-ketran.html)|2|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Vladlena Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-vladlena-zjacew.html)|2|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Stalowy Śledzik Żarłacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-stalowy-sledzik-zarlacz.html)|2|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Samira Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-samira-diakon.html)|2|[141230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141230-ofiara-z-wampira-dla-arazille.html), [141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Rudolf Jankowski](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rudolf-jankowski.html)|2|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Romuald Zeta](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-romuald-zeta.html)|2|[160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html), [151216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151216-miedzy-prawda-i-fikcja-arazille.html)|
|[Rafał Szczęślik](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rafal-szczeslik.html)|2|[141230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141230-ofiara-z-wampira-dla-arazille.html), [141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Patryk Romczak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-patryk-romczak.html)|2|[150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html), [141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Patrycja Krowiowska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-patrycja-krowiowska.html)|2|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Otton Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-otton-blakenbauer.html)|2|[160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Oddział Zeta](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-oddzial-zeta.html)|2|[151216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151216-miedzy-prawda-i-fikcja-arazille.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Mieszko Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-mieszko-bankierz.html)|2|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Marta Newa](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marta-newa.html)|2|[160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html), [151216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151216-miedzy-prawda-i-fikcja-arazille.html)|
|[Margaret Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-margaret-blakenbauer.html)|2|[160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Marcelin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marcelin-blakenbauer.html)|2|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Laurena Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-laurena-bankierz.html)|2|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [160202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160202-wolnosc-pajaka-fazowego.html)|
|[Kirył Sjeld](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kiryl-sjeld.html)|2|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Kamila Zeta](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kamila-zeta.html)|2|[160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html), [151216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151216-miedzy-prawda-i-fikcja-arazille.html)|
|[Jędrzej Zeta](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jedrzej-zeta.html)|2|[160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html), [151216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151216-miedzy-prawda-i-fikcja-arazille.html)|
|[Hektor Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-hektor-blakenbauer.html)|2|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Borys Kumin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-borys-kumin.html)|2|[160202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160202-wolnosc-pajaka-fazowego.html), [150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html)|
|[Bianka Stein](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-bianka-stein.html)|2|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[August Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-august-bankierz.html)|2|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html), [150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html)|
|[Aptoform Mirasilaler](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-aptoform-mirasilaler.html)|2|[150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Aneta Hanson](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-aneta-hanson.html)|2|[141230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141230-ofiara-z-wampira-dla-arazille.html), [141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Andrzej Szop](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-andrzej-szop.html)|2|[141230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141230-ofiara-z-wampira-dla-arazille.html), [141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Andrea Wilgacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andrea-wilgacz.html)|2|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Anastazja Sjeld](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-anastazja-sjeld.html)|2|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Zuzanna Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zuzanna-maus.html)|1|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Urszula Kram](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-urszula-kram.html)|1|[161220](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161220-zniszczenie-posagu-arazille.html)|
|[Tatiana Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tatiana-zajcew.html)|1|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html)|
|[Tadeusz Baran](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tadeusz-baran.html)|1|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Szymon Skubny](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szymon-skubny.html)|1|[141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Szczepan Szokmaniewicz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szczepan-szokmaniewicz.html)|1|[161220](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161220-zniszczenie-posagu-arazille.html)|
|[Siluria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-siluria-diakon.html)|1|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Sebastian Linka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-sebastian-linka.html)|1|[150103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150103-pryzmat-mysli-peka.html)|
|[Romeo Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-romeo-diakon.html)|1|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Romana Kaldwor](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-romana-kaldwor.html)|1|[161220](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161220-zniszczenie-posagu-arazille.html)|
|[Robert Przerot](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-robert-przerot.html)|1|[141230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141230-ofiara-z-wampira-dla-arazille.html)|
|[Olga Miodownik](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-olga-miodownik.html)|1|[160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html)|
|[Nikodem Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-nikodem-sowinski.html)|1|[160202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160202-wolnosc-pajaka-fazowego.html)|
|[Natalia Kaldwor](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-natalia-kaldwor.html)|1|[161220](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161220-zniszczenie-posagu-arazille.html)|
|[Mirabelka Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mirabelka-diakon.html)|1|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html)|
|[Michał Czuk](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-michal-czuk.html)|1|[141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Melodia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-melodia-diakon.html)|1|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Małgorzata Poran](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-malgorzata-poran.html)|1|[141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Marzena Dorszaj](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marzena-dorszaj.html)|1|[161220](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161220-zniszczenie-posagu-arazille.html)|
|[Marian Agrest](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-agrest.html)|1|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Marek Rudzielec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marek-rudzielec.html)|1|[150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Maciej Dworek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maciej-dworek.html)|1|[141230](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141230-ofiara-z-wampira-dla-arazille.html)|
|[Luiza Wanta](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-luiza-wanta.html)|1|[141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Leonidas Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-leonidas-blakenbauer.html)|1|[160202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160202-wolnosc-pajaka-fazowego.html)|
|[Kleofas Bór](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kleofas-bor.html)|1|[160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html)|
|[Klara Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-klara-blakenbauer.html)|1|[160202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160202-wolnosc-pajaka-fazowego.html)|
|[Katalina Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-katalina-bankierz.html)|1|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html)|
|[Karina Łoszad](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karina-loszad.html)|1|[161220](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161220-zniszczenie-posagu-arazille.html)|
|[Jurij Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-jurij-zajcew.html)|1|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Joachim Kopiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-joachim-kopiec.html)|1|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Ignat Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1802-ignat-zajcew.html)|1|[160202](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160202-wolnosc-pajaka-fazowego.html)|
|[Himechan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-himechan.html)|1|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Henryk Siwiecki](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-henryk-siwiecki.html)|1|[161220](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161220-zniszczenie-posagu-arazille.html)|
|[Fryderyk Mruczek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-fryderyk-mruczek.html)|1|[150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Franciszek Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-myszeczka.html)|1|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html)|
|[Filip Sztukar](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-filip-sztukar.html)|1|[141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Ernest Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ernest-maus.html)|1|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Erebos](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-erebos.html)|1|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Emil Maczeta](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-emil-maczeta.html)|1|[150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html)|
|[Draconis Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-draconis-diakon.html)|1|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html)|
|[Diana Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-diana-weiner.html)|1|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Dariusz Larent](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dariusz-larent.html)|1|[150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html)|
|[Dalia Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dalia-weiner.html)|1|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Czirna Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-czirna-zajcew.html)|1|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Crystal Shard](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-crystal-shard.html)|1|[150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html)|
|[Artur Szmelc](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-artur-szmelc.html)|1|[141227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141227-przyczajona-andromeda-ukryty-maus.html)|
|[Anna Osiaczek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-anna-osiaczek.html)|1|[161220](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161220-zniszczenie-posagu-arazille.html)|
|[Aneta Rainer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-aneta-rainer.html)|1|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html)|
|[Andrzej Klepiczek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-andrzej-klepiczek.html)|1|[161220](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161220-zniszczenie-posagu-arazille.html)|
|[Amelia Eter](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-amelia-eter.html)|1|[150104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150104-terminus-defiler-kaplan-arazille.html)|
|[Amanda Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-amanda-diakon.html)|1|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html)|
